想問下點解琴晚股市升vix又升？

正常唔係大市升vix跌架咩？
兩個一齊升，有咩意思？

波動指數

代表叫你睇路

咁你覺得點解會齊齊升
金又未落返去之前d低位

大奇蹟日

因為納dee幻2，d人心理上覺得大機會回調？

突破左股市理論

佢係點組成？

一通同你有咩過節？

Option搶手咪升囉

可以解釋下？

因為搶call?

一齊

vix升，意思係股市有機會大升大跌？

大升only, 唔洗諗咁多

推

有人股同vix一齊買？去平衡風險, 萬一趺都冇趺得咁甘

vix咁高，好不安

D人買黎對衝翻股市風險-某程度上叫你睇路

push

其實vix係呢個時候係可以解讀為散戶指數。即係代表好多散戶驚。咁樣大戶點會比跌呀？
Vix只有真係危機發生左先有參考作用

利申：自己睇法

轉頭又跌返

淡友恐慌指數黎

巴打我唔係好明大戶點解唔俾跌，
咁vix指數係由咩控制升跌？

垃圾見解
不能盡信
Vix係恐慌指數。亦可以係波動率指數
我見係尋晚資金流好亂。分化得好勁

請高手解答正確答案